肺炎完左之後大家會唔會keep住帶口罩?

柒頭帶口罩會順眼D
女仔唔化妝(即係柒頭)可以帶口罩
炒家有一大堆蟹貨又散唔到 被逼用晒佢又可以帶口罩

肺炎完左之後大家會唔會keepp住帶口罩?

香港夏天好難

唔會
我唔鍾意抖唔到氣嘅感覺

但肺炎唔會完
會變成流感咁

會
戴左口罩啲人肯正眼望我了

我會 keep 住蒙面

會